（文宣入一入黎）呢張圖係？

呢張圖係藍絲之間開始流傳
睇左成晚都未見過呢張圖

Pish

咁肉酸 ，似屈我地港獨

岩岩家族群 sd出黎 覺得好鬼

所文宣 下面通常有 邊個邊個群 咁樣

推

乜撚野成立臨時政府...

對家愈黎愈醒

push